韓國2月仲有無得釣冰魚？

如題 睇左好多韓國一天團都無晒

平昌

平昌同華川都無哂團

12月尾去左平昌釣冰魚 但成團都釣唔到

有咩好吊

咁係咪成團都係個到買魚黎食

唔好去 好撚悶 車程又長 鳩流流鈎咗陣想走

你周圍行 見到d韓仔釣到好多條可以問佢地拎 因為只帶到兩條走 多咗都會放返生
同埋d魚喺紅鱒黎 千祈咪生食

但見到有啲人做刺身既

唔怕生蟲呱

聽個導遊講 今年難釣左 好多人（包括local)都釣唔到

好奇點解會有興趣釣冰魚